admin處理新申請速度好快

做咗咁耐CD-ROM 終於可以加入呢個大家庭，未申請嘅朋友快啲啦，佢哋話而家好多人用非ISP email 申請會員資格，佢哋嗰邊忙到踢晒腳。